無得輸系列: 鄭伊健 - 甘心替代你 管弦樂版

好聽到痴左

認同俾正評

非常認同

唱得都幾差 浪費哂